晨光第一炮 TL韓子亮為咗反送中作新歌！！！

TL啊

其實呢條友可唔可以行撚開？

屎忽鬼偷野坐監而家拎光環？

有成首先算啦

順帶一提 TL係616之前都真係有出去 ig story日日都提

射精TL小哥哥

TL出品必屬佳品
雖然歌名好柒 又錯grammar 但都好期待

On9

TL!!!!!!❤️❤️❤️

Shout for TL！！！

man我只想做好自已

支持TL!!!!!!!!!!!!

屌 全連登得你一個追擊佢

小學雞字

MV要有黑人鳩fing